有咩想同MON緊娛樂台既邊狗講??

喪:今日就同你做忌

好耐冇見喪喪了

同你講米得==

SORRY 跟風冇腦既野冇乜笑點

Feel到樓主個種對人歡笑背人愁既失落感
試下大聲喊出黎會好過d 節哀順變

好幽默牙😂😂LIKE你先

比佢冷靜吓

無咩想講 本身block左 (單押x1)

岩岩先知成個台得小妹 斬SIR 同通狗BLOCK左佢...
BTW幾押韻

希望降飯發洩完會冇咁嬲

范善唔識寫正式坐正

抵啦
以後冇得黑Blackpink

支持左使

jimin x seulgi

但我feel到導清你冇左個知已而傷心

分別唔大 只係唔會再見到#2跳#24

好波

算啦 唔好再講啦 我今日都唔想落井下石

橙

屌

好衰加你

話唔快燈到佢復活